呢set仲唔係夏日毒男套裝？

（靚仔/身材好可以上一頁）

件Tee都算，唔著圖案著淨色都唔屌住。

屌你班死毒柒有冇咁鐘意呢條褲，出街行一轉 個撚個都係呢個造型，唔講以為邪教。仲要多數腿又唔係長，小腿線條唔係靚，腳毛多到猩猩咁款，睇見都周身唔聚財
上地鐵前後左右都著同款唔同色唔老尷？
你地問心，自己都講唔出口呢款野係靚啦。
你係真心覺得咁樣靚、有特色，我尊重你對自己審美觀既堅持。

預左實有人屌方便 舒服 易襯係咪唔撚得，
不過..樣已經生得平庸，又唔練好個身形，就連衫都要hea著，寫埋個毒字上額頭

點解冇女自己明啦

柒頭著得型又比人屌醜人多八怪標奇立異
呢d一街都係毒撚set穩陣都要比你屌

結論
Ur face

懶打扮就賴鳩自己個樣醜，咁既思想做成世毒撚

男仔有咩短褲可以著
唔係呢隻就棉褲架啦

牛仔都好過扯布淨色啦

長褲唔著得？

牛仔都會著 不過小
長褲就不了 熱

定你想人學韓狗著法

一撚樣咁柒

想知樓豬點著

留名希哥圖

笑左
我exactly係咁著

高大著淨色好撚型 咩都唔使 將所有注意力集中係身型上面 再加埋緊身小小
好多鬼佬都係咁著

但係矮毒就唔好東施效顰啦

大抽

THIS

留名學野

幾年前：好心毒撚唔好著格仔，著淨色無咁毒
E家：著淨色都係毒撚

結論：毒撚著咩都係毒撚

Ching做咩扯旗

利申:非gay

做乜撚扯晒旗

樓豬又唔先自貼
打咁多嘢都無用啦

IS GREAT

我ex又真係會咁著喎 啲色都一樣

PM左

上身波衫 但又瘦猛猛 感覺好毒

關你撚事咩
你知道人地一定要識女仔呀？

your face your fate啦
靚仔著咩都好睇 毒L點着你都睇唔順眼架啦
講黎都晒氣

Gay佬全面入埸

多數再襯對勁肉酸嘅白波鞋

咁應該着咩鞋

咁著咩先唔毒

今日純色 藍衫黑褲 全U記

sorry lo

我覺得幾好睇下
冇乜野

咁樓主出街點著衫
求你寶貴意見

毒撚

變左j圖post

不如樓主講下夏天點著好?
大熱天時著長褲真係攞命，短褲除左你ＰＯ哥條同牛件短褲仲有咩可以揀？

dllm gay post

上面個兩張下下都對住條jer影算點

撚有毒撚會著短褲嫁
全年牛仔褲/運動褲先岩

笑撚死
咁都撞

真
識親啲怪人都一年四季着直腳鬆身長褲
十足十「户外活動預防登革熱」個款

你仲要鍾意Seulgi ～

方便 舒服 易襯係咪唔撚得

著得鬆身長褲9成9都真係正宗毒撚

咁樓主推薦啲又柒又冇身材既人著咩衫

屌 我自己今日都係咁著

而家連白波鞋都唔著得

Stansmith 肯定唔得

U記毒撚可以參考下

著到成身名牌又屌人暴發戶
著得多啲layer 又屌人潮童
著得簡單平實啲又屌鳩人唔打扮
不如齊齊唔好著衫出街啦

selugi ching ho handsome

腳毛多又話似猩猩
腳毛少又話光管腳
咁你想點，剃一邊鴛鴦腳咁?

毒撚著乜都比人話 同一套3著落靚仔就係簡約就係靚，毒撚衰在冇女駁你唔到

ching下面好脹

毒撚著乜都係毒，關套衫咩事

利伸 同款唔同色毒撚

普普通通著件衫都要俾你批鬥

嘻嘻買左兩套夠着一個夏天了

到咁上下都廢事揀呢樣揀個樣 剩色頹頹地又唔洗諗幾好

利伸：毒撚

啡色卡其褲+黑色t shirt

淨色都屌
廿幾歲人著圖案t仲柒啦

我都係咁著 幾好

睇身形啫

仆你個街我最鐘意咁著 關你撚事啊

你識條春
簡潔易襯
不知幾好

其實夏天短袖+短褲可以有d咩穿搭？

潮TEE又貴 質地又唔見得好...
u記純色TEE貼體型得黎又舒服
最緊要，係平

好惡
著 t shirt 短褲又比人鬧

樓主平時著開咩衫溝女，比我地呢d毒撚開下眼界

咁不如乜撚都唔好著
廢事又俾人罵

睇到你post

我係中哂
純色tee 藍褲 白色stansmith

你的樣子如何

人越大越唔鐘意牛仔褲

男人著短褲=臭鳩

幾好睇

入嚟就係為左睇希哥

好大條j

你個名夠毒啦死毒撚

認真，stansmith 呢啲長青款都屌真係

唔好理樓主
想幫你含

呢種泰式闊腳褲好著喎
又唔焗身

gay post

件T需要圖案
你著件supreme 就會型
其實淨係寫住個supreme 咁嘅長方形真係好有設計理念
你講得出冇？

邊到買

四季都長褲
怕熱唔算係男人

想幫你含撚

我喺泰國買左幾條
但張圖我上網求其搵

淘寶應該幾多呢啲褲款

痴線， 上一頁

呢個真 Man's not hot

成日都係咁著返工
衫褲都係老婆買的，佢話著咩就著咩

有無冬日毒男裝

好過綿褲啦
綿褲鬆身 cutting唔修身 冇形狀
成條睡褲咁
唔明點解有咁多人覺得好型咁著出街
通常仲要加多件淨色tee, 膠拖鞋
十足十啱啱瞓醒著住件底衫落街咁

做咩要點醒佢地

著乜衫都唔會令一個人變毒
毒男係因為本身外貌、談吐、自卑心理及行為形成嘅悲劇身份

從來都係身形同氣質決定一切，毒男著西裝都係毒，大隻型仔著你講嘅淨色短褲都係咁型

男裝不嬲都冇乜款揀，樓主有咩推介？

毒L 係咪連著衫既權利都冇曬 出街要著盔甲戴住面甲咁

男人冇腳毛先唔正常

手足好大碌野

求認識

我都係咁著
褲pull & bear
衫 u記 V領 / jack will 灰圓領（多個logo)

簡單

男人老狗好人好姐點會走去剃腳毛

淨色tee加藍/黑短褲最多叫平凡啫
同毒仲有段距離

gay佬全面進場

你唔自貼 你講到你碧咸咁撚都得啦，傻鳩 係到教人著衫

唔好害人啦，咁樣著出街熱撚死左啦 因住比人告謀殺

一望到圖就覺得著上身會好舒服

難服侍

遲下又開post 屌鳩人 腳毛都唔多條 咩男人黎架

+1

可唔可以俾我含？

屌你色都一鳩樣

核突到嘔 賴屎褲加強版

樓主放多幾款著法 可能情況會改善

同我男朋友一模一樣
不過鞋就係tommy

靚仔就著乜鳩都得
毒撚就乜鳩都唔著得

your face your fate

求其啦

而家啲人乜撚嘢都話毒

對唔住囉

屌你老母 乜鳩都話毒
比你呢啲仆街用濫曬

幾cm

說話唔係咁講，喺旺角見到有個人成身打扮好潮，
但係見到個樣就

連做gym都俾人批鬥 衣著唔意外啦

你的樣子如何，你的日子也必如果

個post d圖咩事

身材唔好個人著乜都成pat野咁架啦
一般樣衰就睇下可唔可以靠身材抵消debuff
好樣衰就及時行樂算了吧

著短裙仔涼浸浸
男女平權 由男人著裙開始

其實著得咁素有咩問題?
如果想有style D
可以加件比較突出的 signature item
例如一對好特別的鞋

好多人會突登著多幾層恤衫同埋著長褲為左襯衫

最癲見過36度見到個著黑色外套，入面著左兩件黑色白色，兩層Tee色果種著法，著條9分牛仔褲，仲要戴住見cap帽
係度等紅綠燈，個日頭曬撚到我唔著衫d汗都流住落，心諗d人為左襯衫出街真係有幾癲到幾癲

成條睡褲咁 連毒撚都不如

你講我呀？

我exact柒ly係咁著，但帶隻廿幾萬地通拿
揸架gla , 我條女話我有個性喎

係啊屌你老母
唔夠人大抽仲著到一樣樣

好大啊

到人地著長褲，你又話人地唔識襯成個毒撚咁。麻撚煩

一目了然

唔好比樓主呃到 重點唔係著咩 重點係你個人
如果本身毒 唔好搞咁多 淨色乾乾淨淨咪幾好

最好笑係啲相越影越hea😂

平時著得求奇無咩所謂 最緊要自己接受到係呢個look同埋舒服
有特別事要出去蒲咪執返正少少好睇少少咪夠

定你筷子腳啊

你小學雞著慣短褲怕熱又冇咩好講嘅

bingo

係咪我都好毒 我覺得咁著反而簡單而且正常喔